求下你地唔好咁揚得唔得

頭先食飯，坐隔離檯有幾個後生仔喺到講發夢
我坐隔離檯都聽得好清楚
呢啲野留返私底下講好冇啊
一陣俾啲冚家產點相點撚算

你啱

who?

你老豆

屌你老母